TWICE又請您去露營 今次仲話煮重你米!可以點回答...

我抱起定延的大包米

定延醒了 有乜好食

定延春袋係幾大包

越食定延越開胃

你咪撚on9啦 定延靚女嚟 冇春袋的

咁依樣你熟d

T團除左多賢個個都好靚女

多賢都靚女左

定延好肥美

有啲勉強喎 好睇左囉

想睇mina怕羞既腳趾

同印仔爭女係咩感受...

搞清楚係佢騷擾我老婆
唔係我同佢爭

feel special佢著咗套透明膠袋衫之後覺得佢靚/Q
佢又白 染金髮變咗Disney公主

明明多賢咁QQ

子魚賢良熟得❤️

正到

我魚仔話想做我煮飯婆